縮表派縮左去邊 ？

巴打呢排好風騷